27 銀娛 集氣區

賭股界股王

7月開始翻身

家鄉$70 有冇機

A股咁廢，比我去賭都唔買股票啦

紅底集氣區

集氣

66應該冇咩難度

布神幾時食糊

想入倉長渣

我都渣左3手 一齊長渣

唔夠錢玩正股
68806 博番10-20% 好似唔錯

逃生門已開